Название таска и пост на стене намекают,что про него есть другой пост,но глупо было бы предположить,что нужно будет искать по имени ил как-то ещё,так что вспоминаем про возможности вк,а именно про упоминания в тексте со ссылкой.
Чтобы найти упоминания какой-либо страницы нужно в поиске вк написать *idXXXXXXX где idXXXXXXX это id страницы,упоминания которой нужно найти,но так как у страницы адрес прописан не в виде id,то открываем фотографию со страницы,адрес которой имеет вид vk.com/realfamousperson?z=photo478948207_456239023%2Falbum478948207_0%2Frev
Цифры после ?z=photo и до знака нижнего подчеркивания и есть id страницы,так что остается только вбить *id478948207 в поиск вк,где нам выдаст пост из группы,где будет флаг.

Ответ: escctf{1_h0p3_n0w_u_kn0w_2_1n73re571ng_m3ch4n1c5_m0r3}
